希望Signal唔會搞最後上線時間

讀同未讀已經足夠
最後上線時間只係猜忌人心多於關心對方
而且仲要可設可唔設
完全將對方猜測玩到極致
為左簡簡單單傳訊息唔好搞咁多野